好心班南亞人夏天咪能出街啦

屌你老味搵咖喱粉沖涼？個身臭到

本來都係臭㗎喇

仲要著背心

佢地打飛機唔洗 好腥臭

個post好臭 係咪有南亞屎

公道D講，樓主唔應該叫佢地夏天唔好出街

應該一年365日都咪能出街

唔關你事啦1/8南亞人

點解

好撚賤

深水步最近有班蝻蟲周圍打劫 專攪細鋪
趁開檔時洗劫 3人行動 其中兩人負責睇水
差佬捉唔到人 報紙檔成日中招

你當面屌柒佢地咪得囉
上連登嘈把撚呀

無果日通常係D禮拜日